飲茶想識隔離枱班人妻可以點做？？？？？？

伸條撚過去打招呼

拎條撚出黎

驚比人拉

幫佢埋單

條撚準備

無圖?

驚先爆咗住邊

冇錢

醒件腸蛋治過佢

原係係飲茶，自 sor

你影張相睇下有幾正先再講

邊度變件出嚟

唔怕，酒樓有臘腸卷

我有腸 你有蛋 不如我地一齊整腸蛋治呀

Your eye so 叉明 ,be friend ok?